有冇人用開Pinkoi買野？

呢排睇緊啲飾物比屋企人, 啲本地designer brand都幾唔錯

但最大獲就係運費, 買少少野真係等於半件野咁嘅錢。你地買嗰陣介唔介意運費幾多？有時搞到想要都要諗下先，有冇人都係咁

上網買嘢梗係會考慮埋運費啦

我意思係會唔會搞到你卻步冇曬興趣去買

自行判斷啦

如果係買本地designers 嘅飾物 其實都唔駛去呢個網買啦 運費咁貴

去開邊道睇？有冇話乜商場乜網最多呢啲？

都係睇下大家會唔會咁姐

本地個d通常都有ig shop同埋通常耐唔耐都會擺市集

買過幾次 都冇乜中伏既

你係專登想買嗰個designer/款定window shopping?